妓女有冇機會係某國送黎香港既生物兵器？志在係香港散播性病？

對抗性病你我有責！
拒絕叫雞！貞潔抗共！

咁想屌閪咁點算？

切jj

切之前都要屌返q架

正常政府會整合法紅燈區，出特別簽證比外國人
外籍性工作者要驗身，交稅比香港人
而家啲七日鮮自出自入，啲假結婚中國女人利用自己人脈開鋪
一個月賺十萬八萬什至幾十萬
正所謂肥水不流外人田，香港人蝕晒

早應該係咁

陀地

陀地雞好麻煩架

雞蟲不斷上上落落
每年香港大量外匯流失，呢個貿易逆差等同俾子彈中國打自己，拒絕叫中國雞。

唔麻煩，好服務，janice

Link

唔係大把其他國家既啦??

打J

咁多人招襟兄弟

泰妹

我要屌閪

分唔到男女